移卡9923賭仔圍爐區

有冇人渣住呢隻？

佢ipo 果日我17.x 入 19蚊放左
執2000幾

估唔到升到咁

抽得兩手, 渣到衣家。唔知乜事升, 又無好消息, 過國安法又關佢事?

17.8 hold 未沽

真係無人理？呢隻野癲升成6曰。

10倍股黎

中左IPO
即日妹下妹下平手放左
其實係咪支付寶微訊支付都要用佢個PLATFORM?

痴撚線依隻

嘩原來佢同類匯付天下食左藥

先百幾億市值 一年賺咁多 又騰訊背景 唔知仲有咩原因唔買佢

匯付呢？

3%
同埋個高層做過騰訊咁大把

匯付跌左咁多升番有壓力 移卡個氣勢好咁多

20幾果陣放左 估唔到而家升到42

有d股少玩一隻，無話會跣
但有d股堅決唔玩

16.5入 26放左 之後爆升

44入左

唉支股冇得睇基本面

45蚊入左

唔驚 目標價$60
利伸：破產

點會 破產 今日都收40

P/E 182倍
之後會有人話睇乜鳩野P/E

話科技股唔睇

呢隻野好少人提，吾知會唔會好似美豚咁做半年圓底先發癲。

睇唔到負資產？

如果40企得穩唔驚

插到落$35

穩你老母

入得過，有排爆

今朝先$41
而家又直插

原來咁多人有貨 有撚排跌

今日醒返，快高長大。

40蚊入。。。一入又跌錢

40都入？ 而家大特價喎 三十幾蚊仲唔訓身入？

移卡幾錢

就黎70

幾時爆？

爆左

移爆

23蚊入咗10手
估計聽日會再炒過上去
唔會咁快炒完

上次要成個禮拜先調整完。

完咗啦
1936有版睇

23蚊入 今日75蚊放都賺到笑
就算52蚊都成倍有多了

你係覺得仲有得再炒定點？

一來炒
但長遠隻嘢會上過百蚊

認真 千股定實力股？

好少跌一日就完

今日咁搞法真係睇唔透
利伸：有貨 暫時仲賺緊嘅 但聽日就唔知咩事啦

高追左 坐緊貨 唔知斬唔斬好

原本39.61入，80蚊個陣睇左陣電視，再開app一眼揾唔到9923，原來轉左燈最尾51震走曬

聽日上返70你咪揼春

內地第二大嘅第三方支付平台
Wechat, 支付寶, 又有所有銀行同電話支付業務牌照，基本上大陸人俾錢都用到佢
同埋而家賺緊錢

$48 入，$78放一半, $68 hit 入止蝕盤走埋，平均$73 走

好彩有落止蝕盤

抵啦 貪心

第一係邊間
佢同wechat pay, alipay 有咩分別

你係咪大戶呃人上賊船
擺到明炒完喇 咪上當

我淨係得1手 唔放食花生算
不過聽日再跌就蝕了

跌到招股價ok？

聽日升硬
有排上

大戶出貨 點升

買移卡不如買匯付天下 市值低幾倍 條數仲要靚過移卡

琴日未出晒?

一開波就跌， 睇個勢$30 不遠

跳樓了

廢股， 好在買左一手， 蝕晒當跌左， 以後唔撚玩

跌成咁

岩岩入左少少玩,
我想問止蝕盤點解SET唔到既?
我42入
止蝕SET 37
最低35

係44入先岩

35夠啦， 我52 入， 止蝕40 62 放

點解我會SET 唔到

我諗係個觸發價同賣出價唔可以相差多過$1?

唔得,試過, 我SET 市場價都係一樣唔得